打機好lag求救！

i7-4790
ADATA Premter DDR3 1600MHz 8g
msi B85M-E45
gtx970
500w火牛

之前玩battleground都好順開到高都好順
之後燒左張顯示卡，拎去換完就唔知點解開game得翻10fps左右
我今日拎去話張卡唔得，佢即場試都無問題
係咪我電腦咩問題？

開錯台